屌你老媽！原來今個禮拜又有社區頓！

我哋利記同阿記又有得爭冠

其他球迷又要望梅止渴

樓主曼記

煎薄鐺，簡稱薄鐺（也寫作餺餦、煎薄罉、薄罉，有誤寫成煎薄餐、薄餐、煎薄撐和薄撐等

米老屈啦

你勁25

盾🛡️

利記咁快又有獎盃攞

炒撚到佢仆街啦

一日未開波 兩隊機會都係50 50！

社區盾邊個care

祖亞連盾

收爺啦7頭 日撚日係到薄鐺薄鐺

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢項賽事嘅垃圾會員

25

利個零月前先俾阿大炒完 呢場應該又係100%的波

某隊3冠王好care

乃兄講得好！

樓主好波！飲吃台就係需要吹奏L佛嘅高質會員

是其是

今晚七夕 我約咗女

講到咁特別

邪盾

英甲仔咁多爺